[慎入]臨瞓前發現間房周圍都係屎....

是咁的，主子今日喺房既沙盆痾咗篤爛屎
咁奴才我就如常鏟屎開窗啦....
點知過幾個鐘返入房準備瞓既時候竟然發現陣屎味仲未散
之後細心一睇....

屌你老味間房四圍都係屎
書枱同地氈都算，牆身竟然都係屎...
油漆牆黎，好驚一濕水d屎會化開
有冇人可以話我知應該點做

我想睇主子 唔想睇屎

等我清埋牆上面啲屎先

有冇其他貓奴有類似經驗
求指教

無屙係你頭上咪偷笑

佢比你嘅禮物黎 得到寵幸你應該開心

樓主貓貓呢

劏撚左佢啦

好彩你冇跌朱古力落地氈再執返黎食

肚痾係慘啲 快啲帶佢睇醫生啦
暫時可以買尿片開個洞係尾巴位俾佢著

支那人先做得出

補圖乙張

好q呀抺乾淨未 佢係咪唔舒服要睇醫生 比你睇下我隻豬

你隻豬都係美短
腳仔好短 幾歲？
應該唔係唔舒服？全日都好地地好精神
觀察多陣先

5個幾月咋唔係美短係曼基 腳短到行路肚腩永遠貼地

我主子都係大你一個月咋 貓貓真係大得好快
腳短行路好可愛
主子啱啱又痾咗篤細既爛屎... 唔知係咪食錯野

我隻有時都會柯爛 我會餵益生菌比佢 之後就冇事了 你可以試下

啱先加咗d益生菌落雞雞度，希望食完會好d
絲打你係咪都淨係養緊1隻？

仲有我做咩咁問？

好可愛 茶色貓貓好靚
冇呀 成日驚佢一個貓會好悶
猶豫緊係咪應該搵個伴俾佢

死圖wo 睇唔到

經濟能力負擔得起當然好啦有個伴陪佢 佢都冇咁悶 又放到電 夜晚唔會四圍衝 不過夾貓好困難 佢地依家有時仲會fee大家 冇幫佢地影到合照 一個東一個西

依家連登死哂圖，click入圖片試下
2，3次會有一次得

就係啲屎圖唔死

係 狂click總有一次得 入圖片庫

睇到啦好cute呀

你隔咗幾耐先帶第二隻返屋企？
我主子好似好悶，成日突然貓衝狂奔
佢地會唔會一齊瞓？

個天整定

唔會好唔開心 佢地好似唔中意大家咁 隔4個禮拜左右

你主子食緊咩糧 食開果包睇資料庫話成份唔好 想幫佢轉唔知邊隻好

咁你係隔開佢地養？
幫佢搵伴點知佢地唔中意大家.... i know that feel.....
唯有希望佢地耐咗會夾到啦
慢慢咁由一齊食嘢開始

我唔係屋企就隔 怕返黎見到血案 係屋企就比佢地接觸下 希望會慢慢好啦佢地食食下會去左打交 又或者搶隔離野食 一定要分開食

我都係睇資料庫揀
好似話依隻幾健康，冇咁易肥或者有腎病
（不過我主子多數食鮮食，間中先餵乾糧）
我d貓砂同糧都係喺黃店 「寵物與你」度訂，唔錯架

搶野食好似好平常？
我嗰隻地盤意識好強，又住咗幾個月，我諗有新貓黎到應該打餐死

我都有諗過你依隻 我一直猶豫go fromm 定係Wellness好 fromm好似都多人揀

自己考慮啦多個伴開心啲 因為有隻腸胃差要食處方糧 所以唔可以撈亂

揀一隻試住先？
只要比較健康既話其實可以買一隻試住先
你揀完佢地都未必鍾意食啦 係咪先

唔怪得之... 貓奴真係唔易做

你肯定係主子嘅？
有冇閂好窗

唔好咁我唔想浪費錢 求神拜佛佢地啱食 太難服侍了

仲會係邊個

冇得揀既話點都會食掛
再唔係加少少罐引佢食

呀仔你自己屙完唔記得咗

細個試過飛咗果蝠入屋
搞到周牆都係屎

邊到睇食咩糧好？ 而家食緊hill’s 同埋royal canin

比佢上床？玩撚死

求入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

我嗰隻係朝朝屙尿係枕頭或者袋
係朝朝 真係朝朝準時6:30

好想要一隻
但又唔想買
網上有d自家繁殖，加多句「五千粒糧」
「五千粒糧」其實咩意思？

你喂罐頭之前有冇用匙羹整爛先比佢食？

佢爛屎啲色咁奇怪嘅
帶佢睇醫生好啲喎

好可愛
但係聽講曼基呢個品種天生啲骨有問題
貓貓會痛
巴打隻主子會唔會有呢個問題

養貓支出大概每月幾多？返工無人隻貓點安置？由佢周圍走？

想養隻貓

肚屙佢都唔想，快啲帶佢睇醫生，諗下佢食錯咩先

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

係咪腸胃唔好 同埋睇落好乾
問下醫生穩陣

好矮

仲以為係尋日公屋嗰個post

好得意啲屎都應該好得意

我係c打 係呀所以盡量唔比佢太肥 怕佢腳仔有負擔

唔撚係掛
不過我d窗裝咗窗網所以應該唔係

俾呀，佢黎咗一個月已經會上床瞓

唔係掛，點解會有d咁既癖好
我主子除咗初初黎到嗰個月痾過喺床同袋三次之外都未試過

我嗰隻都試過幾次痾喺床
估一係個盆唔夠乾淨
一係佢鬧情緒

價錢，因為嗰d group唔俾講價錢所以多數以糧黎代替

好靚

會呀，不過我多數餵鮮食（雞鴨etc）

我俾d益生菌佢睇下有冇改善先
唔掂既話應該就要睇睇醫生

養得就預咗啦 付番責任

所以我個人係唔會養呢啲寵物，養嘅話養金魚算，至少唔會嘈、唔會四圍開大

有時一兩次肚痾可能只係lam到污糟野 唔洗擔心 但連續痾多過三次既話 帶去醫生度睇下好啲

咁可愛

我隻鳩西猫都成日柯完屎都周圍hi
整到你周圍屎仲長期西番你面

係加貓就而家好加
大家都係BB好快玩得埋
大個左就煩

用熱白醋抹

我都係

冇咩人想答樓主點清屎

More

黑屎有機會係腸出血 都有機會係食得肉太多

我隻貓有排差唔多餐餐食肉都有黑屎 但係正常形狀嘅黑屎
我轉返乾糧為主之後 touchwood暫時都變返正常啡

如果你隻貓係爛屎+黑屎
兩個徵狀其實代表係真係有可能出咗問題
至於係大問題 定小問題 要獸醫先答到你

佢痾到周圍都係 除非佢一向咁曳 如果唔係都唔尋常
因為一係佢痾嗰陣好痛好焦慮所有周圍跑////佢自己控制唔到便意

我建議你唔好餵寵物店嘅益生菌 因為你唔知佢咩事又唔識嗰啲係咩成分
你去診所買益生菌 醫生都未必會即刻開畀你

你貓貓個情況最好係依兩日內睇醫生照下
因為你主子啲徵狀真係可大可小
當求個安心都好

[突發] 動物森友會最新DLC！有得扑嘢！

我主子又係轉咗食wellness個半月到
近排又係成日柯爛屎
會唔會係啲糧太油？

好有氣勢你既主子
：影乜撚嘢呀

會唔會係佢啲「毛團」？即係佢平時lam毛落胃裡面 積咗咁上下會嘔出嚟一攤嘢 中間帶啲膏狀物 一個月兩三次左右

有時睇起嚟好似爛屎 我第一次見都以為貓搞肚 不過我好勇咁去聞咗下對比人嘅嘔吐物陣味好淡 但係好明顯唔係排泄物 因為貓屎貓尿好臭

正常情況有貓砂嘅話貓唔會周圍痾 如過你養貓時間唔長可以留意下到底攤嘢係咩

因為貓係應該要間中嘔毛 太耐冇嘔可能病咗

曼切堪貓(Munchkin)又稱臘腸貓，是一種因基因突變而四肢變得短小的貓品種，很多人因為這種貓的外表討好而故意培育，惟獸醫指出曼切堪貓有多種先天缺憾，比其他品種的貓壽命短，養育這種貓屬「虐待」動物。

sor 冇睇到你話有屎味 自膠

可唔可以問埋新貓入屋一日 3個月大 屙咗我床2次
明明準備晒貓砂 有帶佢去望過同摸過個貓砂 佢係咪無安全感定真係唔識去

最驚呢D情況
所以死都唔養寵物

平時佢細佬痴過去 佢都會一面厭惡

樓主我認得你 貓貓大得好快 好似唔同咗樣

如果一歲前加一隻成貓會唔會易d?

我又係食wellness 一個星期就痾爛屎即刻停左，K9 會唔會好d?

你地轉糧有冇慢慢轉架..
要新糧溝舊糧先架喎
新糧個比例再慢慢由少到多
最尾先轉晒新糧
一下轉乜貓都痾

我記得樓主隻貓係美短

之前係長乾糧+兩餐濕，Wellness 返屋企之前應該無食過，點同舊乾糧溝？

我隻貓幾個月無嘔毛 普通家貓
不過我成日幫佢梳毛